SHF拉打特攝綜合POST937 阿美堆屎撈温游完水未

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

2月預計
18 到貨

日 18 到貨 港 22

20年
5月 2月24號截

6月

7月
墨

8月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1001

例牌野1.2

準備走數系列

唔知有乜

1002

雞雄哥好型，有女又有車
肯定成日車女上飛鵝山

新手留名

正呀

雞雄哥好波

好想比雞雄哥車上山

車上山埋咗你？

咩料

伸手留名

車Poppy上山一齊呼吸

巴打好波

再講推你落山

琴日睇完魔王ep5
woz.....

支持雞雄！

壯太早推返副台先

好好笑

留名想睇

多謝巴打資訊

我都等下Lv.X-0

咩副台？唔明你講咩

咁你要車左我上山先

髮型post

雄哥溝壯太好嘢

阿美苦主留名表示
不要再說了

不了

新po lm
今日推得咁快

預鳩奮力避開1001至今仍然失蹤

番外都出左了
對手係或人老豆

去咗屠龍？

兩盒thx

我一盒都冇

差啲忘記落車

掛住睇墨

瞓覺

教擺pose

瞓覺發夢見墨

豬膽鼻老公好似冇出過黎
會唔會

要tag某位綠色字人士

yo緊仔邊得閒理你

影都無

應該同雄哥係隔離互yo, 唔過嚟了

油王有兩隻OOR

你有隻trans am 00r添啦

米帝泣

sor

新手留名學嘢

其實我唔止有三紅, 我係有齊MB OO系列

不過油王有齊每隻各二/三所以我收收皮先

新手永夢留名

炒孤開咗佳之選 仲幫人改埋名

冇三紅

咩名

你兩個都米帝油王

咁改名啦你

唔見有Build嘅

兩隻三紅thanks

梳

@壯太

Best Selection變咗Best Collection
同埋無Build

仁王早晨

全面退坑

話說點解官網搵唔到再販果幾隻復仇者資料
唔是收到孤通知都唔知今個月

唔同名喎 唔通係佢自己嘅倉底貨

靜靜地再販

連握拳手都無都賣三百蚊，好彩識自己整

年尾再加返

仁王為預鳩獨尊咪亂噏

SHF如果唔係改色再販而係普通再販的話好似通常都係得鋪頭會知
網上好似冇公告

宜家先年頭仲要唔知過唔到今年 中共份大禮

50同Hulk
好似真係無寫係官網話再販

改色再販係邊啲

Metal Build既話初號機, Exia, 自由都有寫再販但唔係改色

Metal Build通常會講明
SHF好似通常都唔講

之前Build/Exaid嘅20周年版就係其中一種改色再販？
然後SHF ZIO不停啤完又啤就係唔出聲再販

老註當之無愧

我訂左奇異博士同star lord
奇異就有料到 sl就唔知

嗰8隻廿週年版同原版係分開2個網架喎, 唔係擺埋一齊, Best Selection Build又係第3個網

入三紅嘅心理關口好大

唔好理啦 記得比錢買就得

油王無講錯

如果見到有人放, 唔好諗, 比錢就對了

有直送

13000可以買到十隻OOQ

預神 : 記得去我鋪

一板板

爭佢一隻無理由唔入既

以前好鍾意雪崩連腳
想知幾時先肯出下隻三紅

OOQ

都係原色好睇

新嗰啲雜誌圖

召喚屠龍勇者

我買其他玩住先

起碼有得比我等

穆叔完美西

都唔知等唔等到

等唔到都唔高追舊嗰隻了

加油 喱隻好靚

啱 寧願玩少隻

無愛如果出新都會入一既

召喚

一陣有無倚天團

等緊團長

睇緊杜生

1011

姐姐話睇你頭

出現了

我9點半入黎

最想要喱set

十鳩幾隻九魚真係cls

乳巴幾時update 樓頂張圖

好似16定17隻定價都唔洗一千
依家無無五隻都盛惠五舊水

等你出手

我港魂920

紅迷改

當初唔捨得依家都未有機會入返

我得第三隻腳

我都投紅迷改一票

我投金天密娜

放假攪

宜家好撚貴 所有PB都好撚柒貴

廢老

支持

敢問下隻zero one係夜光還是要照燈嗰種？

應該係照燈

後者

無燈

一波幾十折 日本今日第一滴血

下個月頭本身飛大阪而家都未知點

陰啲陰啲加價

紅迷把三角形大劍好柒
幾個形態都夾硬黎 無得同2L嗰把比

就咁菊一文字最靚

希望個符保佑一切平安 所有人除左黑警支那狗其他身體健康

迷惘後期啲msv中撚左輻射

一生巴好波

準備飛多次

點解呢兩隻可以出得咁靚

睇下到時點先

㗎仔依家爆緊

鬼咩安部要錢唔要命

和歌山都出事

睇左新聞有講
和歌山嘅醫生中左,但冇接過支那人

嘩正

2手 SHF ZIO $250 抵唔抵?

俾盡 200

200仲要我自己diy痴貼紙食屎啦笨大

係

一車車

好彩問一問 差D同人收左

差啲認唔到

lm

訓醒又新po

新po lm
亞美隻01幾時先會上水

誤會嚟

預鳩明天點同老虎慶祝

你又點慶祝?

温書

愛情科

下真温書啊我

同壯老婆慶祝

咁快要溫書？唔係啱啱先開sem咩

嘩嘩嘩
雞雄哥好野

你條女上哭又鳩up

知你哋約咗去慶祝

又屈明明係狗狗約

主席
我要求聽晚點人數

無問題

ok

狗宮只係煙幕 你同壯老婆先係真

雞雄又想趁廁所時間上水

雄哥做主席 = 佢屌完閪射完抖緊氣嗰陣就上嚟笑鳩我哋

情人節梗係打老婆慶祝

又屈你同女上司慶祝啦

預鳩騎老虎

Home office喎

When Yuen Long Nobita cross, the PlayBoy 雞雄 is born！

Presented by 預鳩

樓主可唔可以置頂

你去女上司個home到

唔會浪費口罩

佢派罩俾你

新手學嘢

都話咗跟你學嘢

女上司派罩?咩罩先

留名學嘢

Playboy 雞雄 is born

U 女上哭

me毒撚有得做主席點人數

一個有罩派，一個大把女
點跟

報定數先 聽日實訓過籠醒唔到報數

多女雞雄想拉埋我落水係度屈我咋

聽晚去溝女 一定唔到

已紀錄

兩盒 thx

@岳太 搵你啊

咪屈明明仲有狗狗岳太油王圍爐

我係路過嘅毒梟而已

你又扮

雞雄哥聽日係咪全日要行勻港九新界

我都想扮有街去

宜家陪緊喇

13號晚忙到15號中午 辛苦哂雄哥！

唔係陪緊你咩

雞雄哥咁多女，排到沙頭角

哪有街出

嘩恭喜兩位

女上哭又想點

跟隨油王

仲好 又用少個罩

買外賣可能要用到既

又肺炎又閃光彈

主席 我而家要求清點人數

你地個日曆係咪壞壞地2月邊有14號明明13之後係15，13號有48小時

主席準備瞓覺

聽日請盡情點人數

突發點人數先刺激

由Kuuga睇到decade都睇死人啦

平成差龍騎響鬼 新平成差鎧武

重有劇場版

睇完正篇就睇埋 唔通睇幾套又追返前面劇場版
同埋....劇場版其實唔係套套好睇 特別係有前後輩拉打出場個d

皮套大戰 十套有9.99999套都伏

早

你興奮啦今日今晚你應該唔得閒上水啦

福士回歸嗰套我覺得唔錯

你咁諗我架

唔係我咁諗你呢啲日子從來都係啲囡囡好重視架咩

你啫

其實肺炎咁勁 真係仲有人慶咩

細個都唔知點解頂得順劍
宜家睇返睇咗十零集就棄咗

比大家係2月13.5日睇既

我

呢層總有有人唔怕死嘅

心境唔同嘅

黑洞召喚

無波都show

好正好正

主席 今日洗唔洗點人數

玩突發好啲

聽講你最大機會唔見左人

睇下點

今日入隻平平地既真骨返去玩返避世算

開開心心睇玩具

買咩好
亞馬遜好似幾好玩

無錢入 開開心心煲拉打算

今晚放工後爆房01

屌今日先到，下次唔叫佢放Locker 排隊book locker 玩左兩日半

可以一戰

吓

煲緊電王，點解咁多CG怪人大戰CG列車

Btw巴打隻01好得

周公要人

早排清二手清埋佢
成日心思思想入返隻

D記話佢哋要book locker 所以遲

可動一流

一樣電王 好多劇場版有排煲

主角同d異魔神既互動好過癮

而且女主長期黑絲

陰公豬

好鐘意佢嘴都郁到

屌奶聲啲殼撳咗特快唔是應該用dhl 咩日仁錢就照收點知都係用ems 我屌呀

今晚去拎

大Hana後期op都無出現
家姐都好正

中通快遞

係，不過都係傻橙家姐正d

大脾位

聽講成隻都好緊

唔撚知個過蹤單號個尾寫cn
屌那聲01用普通就dhl特快，我而家加咗錢加速就ems玩鳩我咩屌佢老母

各有各正
愛理有氣質d 橙姐body正d

殼出貨人

日仁都亂哂龍

都係好彩有訂到真骨電王，好期待

電王撳唔到直送 希望到時轉運無事啦

武器包人

903 d promo有段係01首歌同埋a jump to the sky turns to a rider kick

4月仲冧緊都幾大獲

好耐無聽過

依加老左，聽881陶生

我期待墨多d

各位早

唉希望快d過去

大家早

一盒 thx

早晨

日仁已經比口罩玩壞左

大碌巴早

一齊準備跑鞋

又忍唔住喺m字頭掃咗堆舊野

暫時搵唔到郵件

舊野宜家差普通龍騎同夜騎就齊晒有愛嗰堆

炎神戰隊黃同銀先係世界線

正野嚟

前列腺

自 打錯字 世界級

都市傳說秘撈被炒

又有新term用

分別唔大

唔好笑鳩我啦 手殘

唉，換過封面當新書出

咩事

入面啲內容一樣

仲出多幾個封面

woz老公召喚

出一個封面，跟唔同postcard

見到 靜靜地已like

雄哥早

賣咗兩年已經再販40次咁滯賣咗40萬本仲有得俾佢推高銷量

俾件外套人啦你

屎撈温每日游水中

去冧女喇你

你話郁咗嘅

哪有

仲以為臨走會出第三本

單飛之後就會有

咁我哪有外套比

paid咗

單飛再出呃你班友錢七仔都未見有下本

集資，我影

你點會無

我點會有

幾時下海

雞雄咁早嘅？
今日夠唔夠時間分俾啲囡囡呀

佢尋晚已經開始緊

又想我叫你真名？

白麻下海我屌你老母啊

雄哥型撚到

型到我要笠水

點跟

油王又搞事

大家鬥唔贏雄哥架fc

我唔信你知啊 夠膽就講出黎

有時就冷靜啲唔好引咁多戰

嗱雄哥呢鋪我撐你

女上哭早

雞雄哥好嘢
邊夠你鬥

劍Z

你尋晚就開始緊

4月又有新一本

想睇薯片佬

推

永夢

預ark幾時整條key出嚟

日魂個網更新咗方便咗

有電車男

tamashii? 最底嗰條新機能好阻位

下星期派海海

我就嚟癲啦一開始又話遲七日，跟手日仁話前日或今日到，琴日煲到又話唔係佢出貨所以冇資料提供，然後突然就到咗貨

今日會出去既巴打小心啲

到咗就算啦

邊到訂？好撚正

小心反光..

濕鳩日仁

三盒，感謝🙏

老註好波

仁王註

唔玩架我

搵唔到邊間

幾時有得攞啲殼

買左2盒高達過聽日

又搞事

見面會

pornhub

慘蝦鳩Pro max

淫猥嘅野我唔睇架！ 冇乜興致大時大節睇av 平時係心血來潮先睇

一樣三眼仔

睇完前幾頁啲圖就難講

冇咪碳係影響唔到我

免費使用premium1日

係wor diu 不過鍾情亞洲

突發
收到阿美老D email

玩玩具好過
將啲訓盒SHF拆哂出嚟企係度都已經玩到星期日

打大細金

今晚?

猁狗

好呀

我都有了

差冰原個啲 舊個啲刷曬

一樣

mk好波

你個mk攬女又係度屈老註 屌你咩

第一句一樣

一起身見到watsons口罩登記已經過140萬

自己夠就無謂去

已完
我仲以為係俾時間你登記
然後以登記時間決定
點知一過咗個quota就無得登記

暫時都夠嘅，早幾日屋企人㩒到眾志d口罩 不過佢哋話paypal有d問題，所以就唔知俾咗錢係咪真係收到

查信用卡有冇扣數

屌你咩温書啊

前面兩隻唔想打

又自私打

呢句有史以來最啱聽

大家早唔早

死mk

最後個隻未挑戰

搶雞雞答
唔早

未打 開咗黎睇有咩怪，即係真係無賤人黑狼鳥

你真樓主嘛

可以發洩

大時大節 目標一致 狙擊雞雄喱啲偽毒

冇訂到

預鳩好嘢

無事嘅

Presented by 預鳩

咁晏就試下刷隻戰痕先

四川仁王預會出手救大家

是咪難打好多？

終極癲雞

老闆

溫女

雞雄:唔早

食女雞雄好波

遵從預鳩既意識

雄哥日日都溫女

明天先派

雄哥好嘢

早場點人數開始

突然返工
我想返屋企玩拉打

想等埋蟲蟲一次過拎
訂唔到港暈

屌你

一齊到點睇

哦

新手學嘢 第一次睇喱啲個女職員好似唔錯

算吧啦你

我隻眼有事睇唔到

你淨係睇到班鐵鳩......

sor囉

想R隻真骨亞馬遜，有冇人可以幫幫手

早場係咁上下時間啦

雞雞 這是不對的

S.H.フィギュアーツ 仮面ライダーアマゾン (真骨彫製法) 約150mm ABS&PVC製 塗装済み可動フィギュア
拎去

香港可能平啲

想搵隻今晚玩

全日standby

改圖OK

早排行過現時點好似見過

燈死咗

已pm

公司過去太遠啦 所以先想睇吓有冇手足就腳幫到手

睇到眼到攰 舊既劇場版好多都得標清畫質

睇片聽到有條友好激動咁講「除! 口! 罩!」

攬炒？

都話明舊

無咩事我唔再出去

牙預好

地鐵站入面開香檳 唔拉？

天陰有乳

是日大乳

呢層唔知

老千

ace
真骨響鬼？

S.H.Figuarts 仮面ライダーゼロワン ライジングホッパー
S.H.Figuarts 仮面ライダーバルカン シューティングウルフ
S.H.Figuarts 仮面ライダーバルキリー ラッシングチーター
S.H.Figuarts 仮面ライダー滅 スティングスコーピオン
S.H.Figuarts 仮面ライダー迅 フライングファルコン
S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダーオーズ ラトラーター コンボ
S.H.Figuarts アンク（人間態）
TAMASHII Lab アンク
S.H.Figuarts 仮面ライダーエグゼイド ムテキゲーマー
S.H.Figuarts 仮面ライダージオウトリニティ
S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダー響鬼紅
S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダー電王 ソードフォーム／ガンフォーム
吓

呢個任有咩特別？ 大細金？

yes
向白金進發

刷同我肯

又多一隻響鬼

好心出埋隊kuuga先啦

一係就一步到位出裝甲響鬼
再唔係就再販基本form
出乜鬼響鬼紅

環保再販

出又屌 唔出又屌

除咗響鬼紅 未有其他新消息

出agitoリニティ好過響鬼紅

要一

鄉鬼紅

響

又可以休息

Playboy雞雄今日準備Jackrise邊條女

天才呢佢老味

哪有女

想佢出裝甲鬼 我覺得出得幾靚個造型

TAMASHII LAB 即係？

樂觀啲，可能俾埋裝甲響鬼啲甲你換裝呢

ankh隻手

真骨響鬼紅試作？

記得之前FB有條友係日拍BID左隻爛真骨響鬼返黎話改紅色記得都成千

展出好似係

當展品住先

Display Only

好難捉摸

琴日睇吓轟鬼威吹鬼個價 嚇到不了

be the one呢

改色唔入了 無位擺

被迫害

Ami EMS未有通知

ems都冧緊

in 老D we trust

★ ``TAMASHII Cyber Fes 2020''信息★
虛擬展廳裡聚集了100多個物品！除圖像產品外，當天還會發布許多公告。
google翻譯

隻炭仔 點解印象好似有類似既figure

呢隻唔係公佈咗咩

而家先出響鬼紅

將啲display only轉會出得未
btw老母鳩隻加文metal蘿蔔魂係咪未有聲氣

希望shining assault hopper

唔怪得咁熟口熟面
等公佈mb exia r4 唔期望有咩突發野出了

想要紫色 唔要紅得唔得

10點半返office執少少野執撚到而家先去食飯

任何拉打SHF同真骨我都會兩盒thanks

張圖

儲埋一次過執係咁

後入緊

Ace
終於齊人

80:am I a joke to you

個post又變墨post

2盒，thx

牙墨依個樣真係好正

屌呀無啦啦又有驚喜
阿極陀同苦瓜呢

天才form無限延遲

該死的三龜頭

響鬼你都挑戰

Agito 三合一，storm, frame都近啦

老註好似都好音擊戰士之前買咗隻轟鬼

sor 小弟唔知

我得威吹鬼

D記算啦虎巴今次阿美隻01溝多幾隻都係1810運費
今次電話殼之後真係以後都dhl算

入隻研究下

隻紅 都好似通販我想休息下

點止啊

裝甲響鬼
響鬼紅睇睇成品再作打算

預鳩扮哂嘢學人講休息
人唔笑

無限魂走數機會大

ace咁多光線 會比幾多我地玩

認真呢張圖應該永遠擺係第一頁

Metal robot魂eva?

得蘿蔔魂

二碌 俾盡

原來ultra act都係都兩碌

大家早
一上水咁多野睇

隻紅睇落興趣不大

Pass

得轟同斬鬼,買紅當買左響鬼

冇真骨響鬼的我表示 出就入返隻紅頂住先

我都無

突發
黑洞ig張相

我好憎響鬼

其實當初個隻係咪有問題？

興不大未到憎

純粹無興趣

有冇拎

魂限

詳細は2/20日(木)に魂ウェブにて公開予定です。
お見逃しなく
魂web應該通販?

20號公佈詳細

得一碌

響鬼紅 雞肋黎

要一

兩盒thanks

突發

真係出再算

響鬼紅不了 等裝甲好過

EMS有tracking no.

同啲奶罩排隊

?

唔知等幾耐呢

聖衣神話?

鑽鑽鑽

五日

有全新日版1700$
2手1500$

咦，響鬼仲未賣出牙

認真咩 日本買全新運埋都唔洗千7

又狙擊

史官呢

好似想要喱個

講得好

佢比咗個no.得9個字 但要11-13個字先check到

仲有2隻未賣出

主席 麻煩點算人數 加埋我個名 我而家去訓教

頭尾英文字都計

有冇連埋美文呀巴打

刃B:一隻咁少

Ageer

我抵諗d 幫你接收咗佢
唔駛擺到變死貨

試哂了 不過可能未入data
唔理住 反正都係等

佢認真 之前喺度問過

$200/盒 幫你收咗佢

開晒file

史官好專業

2 月13日黃金48小時獻禮

求其save條link姐

史官態度認真
做嘢有手尾
深得女上司歡心

正評咗

新毒留名

有女睇就要正評

花花好撚正

雞雄真係食女無數
一眼就認到

想出去買Metal Cluster Hopper progrise key
但望左幾間鋪既FB都冇話到貨
有冇Ching知道邊間有得賣未

明天請早

2 月13日黃金48小時獻禮 Round 2

瑞華而家星期六都會派貨咩

我有睇乃團的ok

行未返 日版聽日

Yoda

乳田

對於本人至今仍未取得利是表示十分遺憾以及予以強烈譴責

一米三七

咁神奇
我見Ghost同Drive Key都有幾間賣緊
明明大家都係2月15號發售

咁你收埋幾多私貨

唔關事，metal hopper行未派

19歲

閪瑞派貨係咁架啦

明年請早啦

閪冧瑞

瑞華派一忽唔派一忽

今日唔出去搵
係都聽日先

營養去曬心口，所以冇再高過

啲偽毒拖住女行信和現時

傳說中嘅童顏巨

多謝介紹

企係度最矮 訓係度最高

Btw 宜家係日向上行啦

雞雞單手溫書中

收埋多數都係七瀬

2 月13日黃金48小時獻禮 Round 3

死返去乃post啦

iPad娜娜

白白

唔想打J 純粹想笑下 可以睇下

又攻擊

屈記今朝個post張自爆圖好笑啲

美月都可以大到咁，娜娜同阿堀都應該得

全名加身分證果個？

咁啱fb自己彈出來
我對乃團唔多熟
雞雄哥係「乃團百科全書」

佢係咪就來卒業？

娜娜些睇樣加腳

去jetour排隊未

公佈咗啦

非

柒到唔敢睇落去

3月底

唔是5月咩

夠貨就無謂攪啦

條友好似乜柒資料都show曬出黎

佢單手溫女

點解會有3眼仔唔係歧視三眼仔咩

電話號碼啫

差好遠

屌人唔駛付出代價？

pro max無

又話今日冇既

公司email

飛去買囉

無XS

係咩

原來咁多白石迷

飛彩

幫襯古鳩玩具既可以出返去喇

法拉係電王劇場三部已經出現過

主席

收皮啦

是旦啦
間間鋪都有大把黑歷史傳聞聽
唔藍我就照幫襯

正想覆

有佢本人著用爸爸

身份證號碼 名 手機no. 全齊

好似唔錯

絕對Ace你估得個講字

收

古迦衰咩 見巴打都針對左好耐

準備報到

唔緊要啦，炒價你都同佢買
你買得開心就得

就黎問到變日經

你琴晚同我打完機之後就開始無限狙擊我

又話要溫書

抵

温緊啦

明明見日仁11pro都無架仲諗緊出咩機好 有11pro的話即刻唔洗諗

勇巴諗住入幾多

新手唔識嘢 見古迦之前好多人讚

條key佢賣$248 都係八算多少少姐
SHF 01通街十算UP都有人畀錢啦

近期啲

佢可能抽到有本人著用先收手

屌 咁講好戇鳩
但我以前追post以為古迦係預巴你開

預鳩中槍通常係另一間

自從見到SHF 01通街都賣$380 $399
同埋D藥房賣日本製口罩賣到$1700之後
我覺得396 yen賣$50港紙真係唔算過份

預老闆果間係國寶

預老闆係四川老闆喎 你搞錯左

心諗

明明預鳩有老虎

預鳩立於不敗之地

左青龍，右滑鼠

啲謠言越嚟越撚荒謬
一陣人哋又要澄清

一陣又有人誤會就有

啫係邊間 收工即刻去朝聖下

誤會左Sorry

一盒thx

預巴就黎變油麻地揸fit人

左青龍 右老鼠

雞雄：我左右各一條女

Sic gaim 睇落好高質

入去裡面同老闆講 我愛預老闆 就會即刻有八折優惠

個人睇法 直送排第一
街舖西走黑店先再分黃藍，黑撚到出名既尋仇佬都黃啦，但真係入都唔會入去
然後無論真黃定扮黃都唔可以洗白間舖啲閪嘢

雞地揸fit人雄哥大戰油麻地......

買啦

俾埋訂單你睇喇，呢個價已經係放鋪頭賣嘅價錢
唔係批發價
我屌鳩得古鳩玩具就一定係有原因

喂院長夠鐘派藥班院友又發癲

原來去過

李小姐的兩個情人

李光人小姐

而家呢隻咁hit 我覺得過多兩日到貨間間都會賣炒價
我驚而家唔買遲D仲貴

但條key真係冇乜嘢好玩
Pass

等行貨返啦，幫襯現時點四眼哥哥買行都唔會幫襯佢

咁DX玩具 買Key不嬲都係J d聲同埋個外型

都係

新手想買sic fig玩
香港會邊到有？

兆萬超人玩具有鎧武sic
現時點有啲鋪都有
但舊款可能要上gp搵

呢個post好快就會靜晒

(日版) 龍騎iPhone 手機殼
已到貨!
已留了貨的客人可取貨!
(沒有現貨)

1盒thx

GG
想要套Zeronos
有咩gp 可以問？

想要個盒

做咩自己同自己留貨

幾好喎

段字咁熟既, 唔通你係

140鋪位

Fb 啲拉打交易gp
但依隻都少見人放 同埋可能都係買二手嘢多

四眼哥哥都幾好態度

呢間幾好㗎
幫襯過幾次

衣魚家族

應該係呢排跟開預鳩所以啲字句學咗佢

Thanks
上fb 8下先

cut出黎 表起去

四眼哥哥有時啲嘢賣好平
但成日都好遲先開

真空包裝

下次去搵下佢先
唔該跳跳虎巴

過膠咪得

好型 個盒

唔想呢度啲會然比人呃啫

終於已到可以約炮

面交都唔肯你算啦

嚇親你就無謂啦

你地真係認得啲舖頭用字風格架？

panda

不嬲唔撚驚仲好興奮添會

日日碌FB都望住 點會唔認得

真定假

有冇巴知救世主補件幾時到

gay子套戲宣傳圖嚟

同埋坦坦貴兔兔咁撚多 想衝現都要諗諗

下個月啦

仲開心咗一秒

多咗坦克腳

thx老細

反正唔用放大鏡都睇唔到個分別
慢慢等啦

左上角撚咁大個

佢兔兔又唔跟隻長腳

坦克腳可以環保模

對唔住各位

訂價最平$720
你自己諗下現貨價幾錢

部坦克仲有出現過咩

800 係值咁多

印象中只係第一次變身出現過

炒家：$800？！車費都蝕晒啦

咁我覺得PB賣既野 不嬲都係你唔訂你要衝現貨就預左要食炒價
現貨跌破招股價又唔係應份既

以前可能會跌破IPO
但現在就好難啦

多人訂就跌 但今次坦坦好似無咩人訂

坦坦會唔會又錯腰帶

其他人我唔知
我就訂咗
因為之前已經訂咗兔兔
唯有硬食訂坦坦啦

我救世主都仲未到

當時魂展冇hazard trigger

我都係
快啲出天才啦

屌之前唔識港魂訂玩具
680買隻蟲系 覺得自己好撚蠢 但係避無可避

真理

Ami終於送

有兔兔個啲擺返落去咪得

話說如果個電話殼係類似浮雕有立體感就好啦而家平面加塊玻璃咁係普通啲

我有兔兔所以訂坦坦

你訂邊間
閪貓都送到喔

巧爺個髮型

今日要陪囡囡喎聽講你

停留係昭和時代

又屈我

1

2

今晚你話唔得仲唔係？

3

4

俾fd拉咗去一齊食飯

5

話說琴日睇完喰種S...法爺

6

上咗啦咩

中字都出埋了

主要係坦坦貴咁多
同埋兔兔有2次點都多貨

7收工

最錯係黑洞閪貓

好靚吖

大家早聽講差唔多夠鐘點人數

大細金團
八點半 上線預計

無PS4

已紀錄我信老註

其實唔係好明d人點解鐘意聽asmr

10

大團長好嘢

11

輕鬆

百幾蚊貨仔唔好期望咁高

雞雄已失蹤疑似屌緊閪未射得出

溫緊bio

小雄仔努力緊

電話收得唔好
好似係

12盒thx

要置頂架la

置頂就俾人話針對架啦

保持警惕 有咩就記低

自膠，原來已有ching貼過

咁早點人數有做假之嫌
食飯時間炸喎 未到戲肉
點完名走呢啲招數係人都識啦

屌你咩而家先收工

今朝2-3am已經有人報定先同無啦啦要求點人數啦

未開飯

清楚明白

無飯食

成班偽毒

成班mk仔

食飯先
食完上來放第3擊

邊個 am叫咁撚癲

@預鳩大隊長 @女上哭

食完飯開淫賤派對刷大細金
突登成個下午都唔開呢個任打

預鳩話點人數係最公正
同埋突發再點多幾次又得姐

大團長講咗8半

我唔係偽毒

我上咗啦

你情人節約咗fd食飯
全po都知啦

我而家先開飯

18個鐘頭前

收工無耐 食埋野9點半左右上水

我開咗機先然後食麵

啲字轉色未

雞雄無說服力

摺係屋企

瘋狂溫書

未有咁快，你轉未呀？

用sal寄手仔 宜家先到香港

仲有幾日就final

轉乜先

已經入咗小隊

2 月13日黃金48小時獻禮第3擊

你想我pin邊個

你鍾意啦

呢度都升咗做premium

膠羊好嘢

雞

雄

枝水喉好幸福

噴哂水

成手都係

咩

1001
1

好想做水龍頭

浴塞幸福啲

花灑出場

你做件泳衣咪算囉預鳩

無人嘅

燈完即刻有人

7

8

9

999